為左香港，我地要學多國語言

לדחוף

فشار دادن

זוהי הדרך היחידה להציל את הונג קונג.ראשית, למצוא שפה שאתה מעוניין, במיוחד במדינה כי אתה תעסיק להעביר אם הונג קונג תהפוך סין בעתיד. עדיף ללמוד יותר משפה אחת, כך שתוכל לשלוח את המסר לזרים על מה שקורה בהונג קונג עכשיו. אלוהים יברך את הונג קונג.

Oui

我真心覺得，唔係坐係道等外國媒體報導，而係我地要識得自己企出黎話比D外國人知。
所有市民都可以做國際文宣兵。

睡前讀物 入嚟睇睇

「有圖」連儂牆係建制派叫人嚟拆嘅

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

我未訓等緊同路人入黎
推post中

幫幫你推

Pute

屌你順便推post

唔好沉丫......

Putain 推

推